[csgo]英國組隊排rank

有冇外國巴打絲打有係英國玩csgo
有就放低steam id一齊玩la

咩rank

Nova 仔